outback

有冇人知outback職位有分幾多級？

你哋真係鍾意做飲食業？

Rare, medium rare, medium, medium well, well done

推

Good job

推推

Trainee trainer 3級經理 店長
好似係

經理有分3級？姐係主任？

推一推

差唔多啦
你想入去做？

raw